守護孩子未來集會

生果報直播緊

好少人

細佬仔都識咁講 好感動

個細路好叻

天氣太熱，辛苦曬

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣

Push

32台直播中，好多人

推

需然都知Live留言5毛多
但竟然會話係背稿，被洗腦，cls

感謝

岩架啦 係家庭先咁早起身
其他都起碼兩三點先開波

辛苦曬

大佬呀！
大埔唔行富亨呀！
搵清楚幅圖先啦！

天氣太熱
時間太早

其實奶共派好興出小朋友背稿
你有留意開佢地嘅指控，往往就係佢地慣常做法
eg 收錢遊行

無workshop比佢地玩?